[雙藍會]曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵108

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

零誠意topic

今場推爆佢開過個

主要係唔想咁offensive

新人留名

難啲

對面用hazard撚delph

冇死喎

用buff同neo仲有nipple都唔得

丁力狂撚對面一對中堅

軌逼得咁好

咩叫Ⓜ️🔵🔵

樓主on9仔手殘

hazard撚delph:1次

Manchester

諗緊好唔好3個m 好似有啲柒

反丁又贏

丁力好波

佢都企唔穩

我射都入

丁力又好波多次

馬兩招

丁一踢中間就鳩

250 DLLMCH

費奴勁到

2你老味
死撚開

腥

費奴開波就chur成咁

費奴爆緊段快到

頭十五分鐘啲迫搶好癲
獲加都迫得勁前

依家先見sane柒 有冇快link

我驚費奴個位唔掂 佢開波就狂跑

肺癆

華水都好癲

丁

成班迫撚到

丁力踢前有幾十個機會但會炒哂

猩

丁腥

比雷斯守到

太多人啦

腥太痴腳fuckkkk

丁+腥

踢前走位+10, 射門-100

掛住牙路

馬水差啲派大膠

仲有唔訓

唔訓對軌有加成

而家冇左25圖佢仲有冇咁好火

但對面無咗高圖條撚屌

個25仔走左 冇左加成了

屎東c個腳好靚

如果90分鐘都打成咁 就算贏唔到都勁好j

大夫差d又膠

軌當佢垃圾咁棄，點都有既

條link慢半分鐘
潛水先

Ken狗有冇入tg 比條link你

90分鐘踢成咁 打哂柴都似

其實馬水打中唔會仲好咩
無速度但係有技術

放心

一定唔夠氣迫成場

？

Ken狗冇玩fifa

入tg 比條正link你

tg Lin plz

無走位

哥就係要個正前走位拉空

出耶蘇就無射門，出丁力就有射門但球球炒

耶清做野

小圈子

而家差隻似樣左閘 delph就做後備防中 mendy同辛真就爭下後備

Tg咩名

仲有放題

放題咪後備

丁力淨係撚到牙朗素 btw silva真係生後眼

fifa視角

當初搵zinchenko踢後備翼好過60m簽隻馬水啦

馬水丁力換位了

馬水6g6a 唔係球12m其實唔差

Walker

咁不如用Roberts

辛真明顯唔夠班踢翼

你見佢都無試過後備踢翼位

點會冇 冇睇開季前啲波？

之前Roberts完左些路迪話返我鏝
依家去左邊

開季咁耐有無？

熱身賽試完唔得咪唔擺佢踢翼

腥今日

西甲一隊？

軌係咪想搏前面有失誤直接入波

咁就唔係佢冇料踢翼 係太多翼冇位佢踢

外借Girona

蘇超咁廢都練唔丁啲咩

不過都係會賣多過留

腥訓醒未

後備都無試過，好明顯唔想佢打翼啦

會員腥呢

獲加踢到前鋒咁

假鏝

我都覺得似賣，自買咗咁多年都未有一年留低過

簡迪冇錯係好識捉路拍波 但係傳波永遠都係傳比隔離果個 我地一迫簡迪就現形

換耶穌啦

踢成點

好彩無買佐真奴

不斷被人迫失，仲話買佢頂廢奴

55波 你唔好睇

佐真奴係哥狗教既話會係第二個影帝

馬水踢前隱形咁

華水勁到

😎😎😎🇵🇹🇵🇹🇵🇹

b華

腥又唔入

屌

丁撚到阿朗素狗咁

攻極唔入

一陣無晒氣就仆街

就差埋門一腳

佢on9走去拍

人地azp企位好到

B華真心傳得靚

踢右真係勁好撚多

但依家又變左馬水隱形
出椰蘇又一尻樣

劇本準備好
久攻不入輸反擊

牙路

丁力真係好快

16-17個季

費奴

抵喇雷斯
下下成個人撞落去

費奴今場勁撚到

點解耶蘇今季咁撚廢

廢到連良性競爭都做唔到

笑撚死

雷狗條撚樣醒目左 識遮面

馬水頭先個下fake靚撚到

諗住撞低丁力自己整親

想睇健康阿路出黎踢鳩佢

又唔可以話廢 只係埋門信心差左好撚多

岩岩撞落玩果野丁力跳起左變食飛膝

on9仔自己撞人自己傷

佢可能心諗今場無得同阿路隻揪
都係沖涼算

上次咁on9果件叫班捷文迪

不了，又紅牌

個場阿路打交好好睇

你係對面見到佢個樣零信心，都唔驚比佢射，何況球迷

腥果邊難踢好多

雙腳飛鏟

Azp真係幾勁

今鋪仆街啦
我開機了

屌你

下隊入球準備

馬水踢前真係無貢獻

石

作客踢成咁 算幾好野

但好快無氣

屌都無越位

華水真係博到盡 冇停過跑

佐真奴仲廢過法比

好運d應該0-1

獲加都係

有球迫到去龍門

屌0-1

咁迫法下半場夠唔夠體力架

唉 近幾場真係好黑

真係輸反擊

現左形

屌你順豐狗

屌你老母

無人係後面

睇波

首敗

水塘條仆街

腥狗望撚著喇

臨完場先失波

廢龍

上半場明明啲術完勝，對面半場都過唔到，但就係射極唔入輸個反擊

腥跟唔貼

今季猁終於有英超

望住都唔mark

1射1中1入球

呢排點解咁冇運 連簡迪都入到波

屌你老母掃把星

個個淨係跟住個波

合理

馬水本身已經垃圾
依家無鋒陣要佢打中間
笑撚死人咩

Ederson 真係好廢

好運到癲 我地就黑到爆

順風狗幾時死

屌打爆高普眼鏡啊

每年總有隊波會剋到曼城

咁撚樣比人禁區爆射都唔怪得廢龍啦

😂😂😂😂jm9

我一開機就失波

。。。

依球撲到都入，點救

好波不如好運

我轉頭熜機

出返耶仲好 而家馬水丁力兩頭唔到岸

好嬲屌

大戰走黎無鋒都算你老味馬水打中間

馬水兩頭唔撚到岸啦

個陣係咪特登擺成堆左腳落去

我地從來未試過好運

搵馬水打中間真係得啖笑

馬水

今年係痢嫁啦 睇運都知 成場柒下柒下臨完場人地送球空龍比你 我地永遠攻到入哂肉就係入唔到

馬水球十二碼

入左唔止三分波，仲可以斷佢地度氣

佢之後入返三十球都補唔返

依家求其搵條利撚落去ban一腳都笠死kepa啦

睇左咁多年仲未慣？

真 恰弱隊有撚用

要輸了

上季都係 不過運喺我地到

又黎強勢輸波

輸少當贏

下場做獌狗先得

上季係最後一分鐘先入啫，但已經係成場不斷攻

我地有無試過射門少過對面幾陪都贏到

就咁睇就冇

上季好多靠丁力補時絕殺
本身都攻唔入人地部大巴

基本上呢隊曼城真係甩唔到果陣味
攻撚到你仆街 但射極唔入
對面一次反擊就收皮
今場見到當年打新特蘭果隻feel

狼隊個場牙路最尾球free kick又係中眉

你條仆街出小句聲當幫忙

人地拎三分就輕鬆甩手楣彈出

咁哥帥帶波都解決唔到

佢套戰術係會好易咁樣

今場咪就係差緊個識射波

之後心急追返
打亂哂節奏加前段逼太多無氣
再輸多粒

今場主要係冇正前鋒處理埋門果腳

牙路同唔訓真係傷得唔合時

出界都要撲返比痢射埋最後一腳，點贏

不過好過當年文仔智利佬既
禁區外係咁傳 傳到2046都未起腳
依家哥狗起碼係可以教到d波識起腳

呢d咪運 冇野好講

換個耶穌駁下 調走馬水

哥第一季咪咁囉

你話開季頭傷真係冇咁大影響

正路係咁 但唔覺哥狗會半場即換人

第一季有埋黃大仙點同

耶打返支點好好多
究竟馬水落左咩藥比哥狗食

Cwa由不射男教到依家應起則起

第一季打拖肥比人2個新仔射爆牙

唔係馬列斯條259 一早就踩住利上啦

智利佬第一季好在尼格度同迪斯高輪流爆seed踢半季

依家啊路一傷就

睇左半場擺明爭個中鋒 兩邊打入去到最尾個下就冇左

買人

賴咩 輸就賴無運

仲有渣古

屌黃大仙中龍就入

仲要岩岩後備入替 踢防中既新仔入到黎
當你雪糕桶咁扭完入波

因為馬水係哥狗點名買過黎正宗契仔踢到成pat屎仲可以出場

有你唔止一球啦

唔撚爽痢咁有運姐 大家都冇運既話都冇咁嬲

仲有半場追

高拉踢中堅

算啦 上季我地幾場都靠運

上年十場絕殺對手唔見你出黎話無運

馬水1黎就交失

人地塞一塞個中場等反擊就柒

諗住當佢洛賓咁用

老實講 我覺得其實我地隊鏝真係搵唔到藉口輸
前中後 計埋後備都係頂級質素 未到頂級都起碼一線
依家真係要哥狗半場點tune隊野
記得初初智利佬黎到
落後真係唔撚驚
果季既半場反cup真係世界級

當還返謝四當年送個冠軍比我城

絕殺就運？已經成場不斷攻

攻就一定要贏?

咁係咪叫運啊

有冇對面送波比我地入先?
上年球球都自己造攻勢先入波

單防中費奴全勤頭先仲開波狂chur

講到我地次次都符碌入波

痢上場絕殺咪又狂攻 你地夠係話人有運

啱啱廢奴呢球明顯開始慢

嚇死

屌你老母依家隊波亂撚到

好似少少傷

熄機啦

體力真係頂唔住

俾車攞返個勢

屌你球證幫撚到盡

咁撚樣都唔叫運？
你搵返上季我地有無出界對面都要撲返比我地射啊，仲要撲去個頭比對方頂

越心急越亂

屌你老母辛尼返黎睇喇仆街
兩次喇

熄機

屌下半場亂晒不斷比人爆比人攻

大夫睇波

咁落去真係仆得街

費奴跟唔上啦屌

射正得1球 講經咩

換腥

馬水真係終極契仔

腥今日根本垃撚圾

仲有黑文

我又駁唔撚到

15射3中點樣一球射正

都好嘅

球證第2次擋波？

斬又計1球?

好似冇人過到azp咁

後備中遊level

竟然吹世三

walker射

用哂手

手球

中龍算係咁

唔訓快D返黎射罰球好嗎

好靚

輸打贏要 今場冇把握力輸自己 腥唔睇人輸防守 有冇中柱中楣先 冇學咩人賴無運

大夫失完位未

耶蘇

哥狗個樣好似無乜計咁

其實依家只係一球
真係太心急太亂

成隊開始無氣，可以點，一係換隊長踢前玩高空

jump曼城

今年曼城好黑仔

冇乜老將

F25/ cwa

係
施華又太沉靜

年經

對面高華錫都係文員開

就咁睇 和到都偷笑

同當年全盛巴狗輸波就賴人有運 j控球 有咩分別 永遠唔係輸自己

其實施華真係唔似隊長
頭先鬧交都唔見佢
唔夠有火

耶蘇真係

如果牙路喺到一定好有火去中出對面

逼得太急 好快攰

哥帥隊以年資做隊長，無計

馬水好似好少背身拎完波可以轉到身

cwa走埋

仆街了

上半場迫得咁勁仲要輸1粒 對體力 士氣都好大打擊

完

屌Cwa出事

好撚野
傷埋

根 冇望了今場

施華傷埋
得啖笑

你睇波
得啖笑

希望唔會傷 hamstring

根叔

阿路 kdb 施華 mendy傷撚晒

保前4

有時候人地唔壓前都回咁後做乜鳩

屌你老母大夫真係廢撚到

今場輸完士氣大傷

大夫防中黎

馬水扑靴未呀屌

雪糕桶

馬水靜係識向後帶波

大夫啲高波長傳做乜撚嘢

大夫真係唔撚掂呀

一個大夫 一個馬水都唔知做乜野

Azp真係好撚勁

死車狗

大夫真係笑撚死人
攻唔得 守唔掂
傳波傳到垃圾

場上我對佢仲有期望既得返b華

上太前失曬位

華水同丁係我唯二希望

唔洗諗入波架啦
唔失多球算好
踢到垃圾咁

佢本身係中場

預感對面切會再入多粒

丁力比人double team

買佢返左踢左邊

返左

丁跑100米應該10秒內搞掂

今場d逼搶唔撚係逼搶呢
全部都係foul

我真係大你老母個夫

球球就係後場傳失
迫唔到就犯規
踢緊乜鳩

今場抵輸啦
對面守到我地一棟都冇

0-2

想問我地係咪搵左個中場守龍

入返粒等士氣無咁傷

玩撚完

咁撚靚點撚樣救？

點救？

Ederson 反應都冇就差啲

殺死車啦屌

輸埋

靚撚喇
佢行咁前托柒？

角球11對1 人地一野搞掂你 哥狗啲垃圾短角

執柒左佢啦成隊閪波

完全係士氣波 一失球已經追唔到

你未開機前屌打

今季完

咁都唔靚

laporte食花生？

屌輸一場姐,成季流流長

利未拎過英超

我地未拎過歐聯 瞓身歐聯算啦屌

而家先開始跑

對面冇晒雙核同亞古路差好遠

完全冇職業態度

今場戰術諗住上半場入到起碼一粒，但如意算盤打唔響仲要失左粒，到下半場體力直線下降攻守都唔得

左閘
防中
永遠死症
廢奴斷氣就完

輸左呢場無左不敗嘅壓力

其實迪布尼同阿路幾時出得

主場贏番利又得左

垃圾車都贏唔到 想贏巴塞定祖記?

輸一場 其實唔駛諗得咁悲觀我覺得 今場最傷係傷左silva

繼續加油

mon post狗

Kdb應該月中 牙路抖多陣應該得

發夢

覆錯呀手足 返返隔離啦

可能少少傷

入錯啫

猁好似唔識輸咁

希望冇乜野

輸一球我都覺得仲有得追
屌你老母但係下半場踢左d咩出黎？
傳失>foul無限loop
屌你老母閪馬水做過d咩？
冇突波冇傳冇射乜撚都冇

追和我跳開心舞

未失波之前其實係踢得唔錯

頭半個鐘係好 之後就食屎

都係個句 熄機plx

馬水頂多係錦上添花type
逆境完全0作用

All in左上半場緊係踢得好 我都話作客踢到咁既上半場 真抵讚 攻唔入有乜計

1月頭要對痢la, kdb唔知有冇態

不過 到底上半場之後踢緊乜野

仲有踢得出耶穌真係踢唔起
呢個都傷

科登

其實你有冇諗過你冇睇就冇事

冇多3分啫

屌，都唔係角球

耶穌係咪世界盃比甘賓尼tackle完就冇曬態

看盡人生百態

咪撚長他人志氣啦

原本掂唔到個波，唔係角球

終於換

輸場波比人係咁講說話

怨自己角球守唔好好過啦

波就一場場計既咁就

成隊無氣無辦法

終於換走馬水

就快架啦

唔係果回事

輸一場姐

馬列斯個套根本唔啱曼城 唔知哥狗點解死都要追佢

其實等到kdb同阿路出黎再講啦

唔係冇氣 係慢慢dum

大家唔好咁 唔好長他人志氣

輸一場世界末日咁

佢果套咁踢下游
夠廢

機械人黎
插兩下花->回後/傳中

覺得佢未融合到

猁一場都冇

而家唯有希望cwa冇事

耶蘇真係無尻用

波又控唔到，射又射唔到

仲廢過初黎報到既迪斯高

對愛果場-6到仆街

作客車本身都唔易踢 仲要冇哂車馬炮 唔洗咁悲觀

咁撚貴買返黎
12月仲要等你磨合

忍痛訓教

歐聯同聯賽都踢到鳩下鳩下咁 真係要反省

今場完全唔知佢做緊乜撚野
屌你老母

聯賽係踢38場 其實連聖誕快車都未到

仲有得搏

等kdb牙路返黎再講

Bwa都成季啦

腥又冇態有咩計

睇到燥燥地

屌利咪又係lead住一分咁大把 你估利之後真係全勝咩

冇cwa kdb 搏撚

Bwa買幾錢？
馬水破撚埋紀錄
省返呢筆買防中仲好

我都咁諗

咪睇下邊個笑到最後

高普個奸狗

Kdb到時出番架啦

買到先得架

相當同意
利申：轟

52分鐘換走sane真心on9

好掛住迪布尼

驚佢冇態

下半場係咪平時既曼城？
猜又猜唔撚到
d傳向亂撚到好似業餘咁是但一野大腳

行錯地方出番去啦

依家最大問題係士氣

近兩季依場輸得最傷，上季就算輸利都無咩野，因為仲lead住十幾分

睇下哥帥tune 唔tune到

手足過一排再入黎啦 依度已經冇人有心情

追返粒好嗎 等個土氣上哂D都好呀

回復番2015-2016 球季由智利佬帶既曼城

一樣 喺禾夫斯堡個陣已經好鐘意佢

驚佢踢兩場又傷多啲

今個下半場睇得出光頭佬完全冇計

無左佢差緊好多野

問題係同猁打已經預咗冇3分

之後好睇買唔買到人頂F25

哥狗迫住博換個前鋒可以打返起
無計 繼續等都唔係辦法

一場半場俾一隊食住唔緊要

最緊要之後拎到分

臨場應變不嬲唔係佢強項

最緊要沉著氣,快車期都未到已經自亂陣腳咁仲點踢落去

一人屌打拜仁 Carry Dost上射手榜

呢隻鳩猜似文仔多D

睇唔到猁點失分

最擔心係快車期咁多場

一輸真係可以輸到尾

咁多年黎曼城踢逆境波既能力係點大家都有眼睇 除左qpr個場之後都冇乜

上季幾場啦啵

Foden真係好有佢影子 好想哥狗放重心去練佢

仲要依加冇前鋒

耶SO呢球算唔錯啦

屌咁都唔入

用下Nmecha踢前啦，可能好似當初拉舒咁有驚喜呢

耶蘇真係無計，射極唔入

屌 根叔推多下自己黎好過啦

今場真係垃圾

借走咗

大家早D訓
下輪聯賽再黎過

垃圾

屌你老母 好撚耐冇睇到咁撚燥
馬列斯成場做過乜撚野呀你老母閪
換腥都唔撚換佢

耶穌借出去練吓先啦
除咗識tap in仲有咩用
傳波又癈
幾個月冇波入

下場做獌

睇下哥狗仲敢唔敢用馬水條廢柴踢大戰

週中歐聯

屌 拿拿臨推爆佢

成班哈比人 角大都無用啦

你未開機之前幾勁

今季tap in都無，淨係走位拉空，但又走唔到靚位自己tap in入

換位打正前真係垃圾
冇力咁款
淨係散步

耶穌波底其實好好架

利🤤🤤🤤

無plan b無牙路無kdb 踢左40分鐘好波 完

馬水un un佬踢法破唔到大巴 以後左腥右丁好過

一定敢 你放心

最後果腳射門絕對唔差 對面上哂身

正選出耶蘇咪一尻樣

不如放佢踢左啦，今場丁力踢右最有威脅，一換位又dup

屌你老母由我開機果下淨係見到撚樣拎波一比人拍就甩
再唔係就插2下花再回後囉
佢識d乜撚野

冇信心多過技術問題 岩岩黎勁到

所以你唔好開機

今場角球又係有問題

13個角球，但一個有威脅都無

開機前中間fake右過kante 比左球直線sane
要屌不如屌開波chur個段丁力sane唔撚射得入幾球chance好過啦

其實正正常常sane jesus sterling先最好
係要擺隻馬水落黎

馬水真係算把啦
佢淨係啱踢防反球隊架咋

諗住歐聯入三球會有轉機

點知一尻樣

jesus根本唔啱打車 每年打車都係靠nasru kdb牙路單打獨鬥 耶個d唔係呢皮

冇乜高佬

屌你老母冇撚左牙路同唔訓真係差好撚終遠

佢出場之後有幾多機會呀 下下要出黎做支點 射左幾多腳?

唔該1月買防中
屌佢老味場場都出費奴
費奴33歲啦

上年佢set後比kdb入波喎

不嬲角球都唔係強項
文仔，智利佬，哥狗都好似無諗過呢瓣
Plan B黎架嘛

btw
上年蜜月期應該開始完
黎緊又開始快車
再唔撚買防中 哥狗真係等含撚都得

要佢去做殺車個條友咪唔得 綠葉球員

又唔好咁講 阿古路拉後一步又得 上前又得
係耶穌做唔到喎反而 仲要冇乜存在感

咁你又講下佢有幾多球係中間尻one two/彈波，搞到啲反擊次次斷撚晒

都連續三場正選，場場都唔知射乜尻

馬狗一啲威脅都做唔到，我老母都估到佢下一步會做咩

連施華都傷撚埋，希望休息下無事啦

真係好撚on9
3歲細路都知買多個防中就齊哂腳啦
上年歐聯柒完都唔買

SANE依家係咪打算下下扭過埋龍門先射波?

最慘係馬水連綠葉都做唔到

傳買 De Jong，但會借返去半季下季先加盟

各有各好 牙路迷失個陣死去爛去個陣未見過咩 死霸住個波唔肯傳 耶係傳完走位set後個類 但真係唔係睇佢會入到波打車個d

爭輸個佐真奴，但買咗個馬列斯

歐聯foden加根叔正選
咪撚又出費奴
踢死人咩

去psg

唉

Corner最撚勁係隊長
叫隊長教下拿仔同石衝頂好過啦

搶輸左比psg啦

但啊路頹極你都覺有佢就入到波

耶蘇依家係完全無依個感覺，佢入到波好似當bonus咁

其實頭40分鐘都踢到想踢既野
但係我估係之後費奴同施華開始無力
場場出費奴真係唔掂

當年仲有清高 尼屎葛 角球1d都唔差

今屆阿路無得輸
要自己去時自己可以搞掂
要配合個時又比到組織你

Agger路踢波真係好熱血 jesus又冇佢咁撞得 拎位真係難

係啦
出佢好似打少個咁

真
我覺得佢世杯前做完手術之後
真係踢得得心應手

佢兩個後生10年都冇可能場場出啦

米卡 巴神都頂到

其實白文上季入好多角球，但今季已成後備

今屆牙路真係進步左 耶蘇的確係沉左 咁牙路仲踢得幾多屆 點都要交支捧比耶蘇

係 今年脫胎換骨
其實上年都好fit架 係炒車之後個人唔係好敢去

突然間好掛住Dzeko
又有身材

踢到20年咋 到時都32

買人算啦，點靠佢

全盛咪瘋狂tap in

羅馬反cup個場

到21了

今場人地軌真係守到我地一棟都冇
下場半完全唔知踢緊乜
總之一拎到波就大斬
完全踢唔到自己果套
太撚急 輸緊一球仲有得追都已經咁亂
老實講 下半場見撚到咁既質素真係唔覺可以追和 甚至反cup
由正選排陣到換人都係得啖笑
搵得哥狗黎就係想擺脫文仔智利佬果d鳩猜足球
今季問題真係好撚大明顯防中唔掂
今場都睇得出廢奴攰撚到隻閪咁
對弱隊強隊都好 場場正選
仲要基本上場場都打足90分鐘
今場見到廢奴都跟唔到d節奏
黎緊1月唔撚買人哥狗等食雞胸都得

係喎

智利佬憨尻尻賣晒啲人

迪維斯 迪斯高

仲有啲潛力股 Lopes Nastasic D.Suarez

最憨尻係用迪米都唔用Nastasic

Hook ball song

心聲

覺得這個小子幾有前途的

哥狗唔係講明1月唔買防中咩 真係等收皮

又唔好j返迪c高
雖然我都幾鍾意佢
但佢最尾個期除左高都無乜用
球球波都控到幾米高再修正
速度腳法又唔夠

This year is not our year

Nastasic而家去咗邊

拉邊王唔係浪得虛名

賤價賣去史浩克

史浩克04

2018就快完 Next year係咪得

呢幕經典
食張牌都要講Happy New Year

Tevez dzeko都注定要走架啦 開始老
D suarez就係疤想買佢 點會留到
佢14/15有期都用迪米加拿仔
Lopes就 我都唔記得點解走左

雖然kompany係差左d 但未至於要雪佢掛

你睇佢去羅馬踢到風山水起，仲大把貨交，有佢係度根本唔需要耶蘇

智利佬最憨尻係當啲球員係condom，一踢得差就無辦法 tune返好

Nastasic Navas Jovetic Dzeko Negredo Rodwell

秦維c同迪斯高真心好好j 再加埋阿古路 完全未驚過

一個防中就齊腳
前線夠人用嘅

今日有無人心情可以平淡到訓到教

但意假又易路好多

哥狗果套黎講防中就係最撚重要果樣
攻守轉換 閱讀球賽能力冇返咁上下真係配合唔到
哥狗係唔係諗住廢奴英超全勤38場再加歐聯全勤

踢

有

輸咗咪輸咗囉
人地今場贏都合理
開波冇耐我地啲機會全部浪費哂
怪自己好過啦

賤價賣撚晒

迪維斯賣得10m，寧願keep多年最後free走都唔買個又貴又零貢獻既祖維迪

迪斯高又係賣到好撚平，點知到食家32都有貨交，用返double賣價都買唔返

然後買Bony頂迪斯高，點知入波仲撚少

同埋對面明顯做足功課 d防守真心好好

Bony 真係笑話

哥狗

Bony死撚左去邊 fifa冇次用佢

返左史雲斯

英冠都無正選

希望對賀芬咸同everton仲有李城可以比f25抖下 心痛

唉 訓唔撚著 聽日仲要禮拜日又忙又要返早

搞清楚先 我係嬲唔知踢緊d乜

大戰先轉無鋒陣，唔針住打雷斯果邊

城中無大將 馬水作先鋒

傷咁多人仲點踢聯賽

下場會更好

等阿古獸出返黎就得

鏡報稱，哥迪奥拿之前相信迪莊會加盟曼城，上個月哥迪奧拿在倫敦和迪莊進行了三個半小時的祕密談話。曼城俱樂部的官員原本是要在週四的時候前往阿姆斯特丹完成交易，他們會在明夏支付6680萬鎊。

哥迪奥拿對於可能又錯過一個引援目標而感到憤怒和失望，哥迪奧拿覺得他親自出動會幫助球隊贏下迪莊的爭奪戰，迪莊原本也準備和哥迪奥拿合作，但如今看起來他可能要去巴黎聖日耳門了。

去farmer league一世出唔返黎

出耶蘇咪一樣

有段時間佢係中場尻傳斷晒啲反擊

哥狗親自傾都搶輸 仲有咩好講

個個都怕冇正選唔肯黎
試下追Rabiot?

咁睇嚟拉比奧特都唔會過嚟

輸下咪好
等佢地檢討下有咩問題

成日靠佢2個即係隊波積落黎既問題未解決

買邊個可以頂到阿古獸？
3字頭了

呢句真 都唔夠高佬同人頂波
人地一隻角搞掂

好似又認左唔撚買

對面守得好好

係人地唔撚黎垃圾鏝

邊個肯黎咗做後備

仲好撚嬲

封實曬

鏝後備唔失禮 仲要f25年紀大 佢打得起出場機會一定唔少

呢堆拎哂3分 真係乜都得

錯post牙清

唔係 想燈一燈死猁狗姐

只要對我地果場贏左 之後幾場就會士氣大增 場場去到盡 好難輸

Chelsea and Met Police to investigate claims of racist abuse against Raheem Sterling

An investigation has been launched over claims a Chelsea fan racially abused Manchester City winger Raheem Sterling during Saturday’s Premier League game. The incident happened in the first half at Stamford Bridge as Sterling went to retrieve the ball. Cameras picked up several home supporters screaming insults at the Manchester City forward during the first half of the game but it is unclear what was exactly said.

Several people have since shared the video on Twitter, including Ian Wright and Rio Ferdinand.

Sterling is yet to make a complaint but Chelsea said they are aware of the incident and have promised to take a zero tolerance approach. A Chelsea spokesman confirmed: ‘We are aware of video footage and reports. We will investigate the matter and take the strongest possible action where necessary.’

The Metropolitan Police said it is ‘aware of a video circulating online in which it is claimed racial abuse was allegedly directed at a player.’ In a statement, the force says ‘we will review the footage to determine whether any offences have been committed.’

光頭佬俾唔到承諾佢？

一貫車仔

上年都係靠唔訓射爆25圖

唔訓果球

Azp好撚勁 好少扭得過佢

應該專中打爆呀朗素果邊

返來囉

丁右路威脅大好多 一過alonso就橫傳 相反馬水一扣左腳已經比人封死

根本要多啲打右路，對面m朗同雷斯係弱點

雷斯今場上哂身喎 d高波比佢頂哂 又冇咩犯錯 派膠

食屎狗！

打多幾次佢就犯錯啦

腥都唔坻幫，尋日垃圾到

Azp尋日打得好好

尋晚馬水做過d咩

個個去曬追墨說個互動故

丁力IG發火屌尻傳媒

屌咩？

係人都嬲啦

靚仔到呢

我屌你呀

屌尻傳媒助長racism

對痢個三分

抵屌

認真

如果琴日唔瞓，黑文，牙路冇傷到

唔會輸囉

黑文斷腳狗算數啦

屌你隻賤種狗琴晚喺到燈

咪撚咁迷信啦，真係燈兩野就改變賽果咩傻系

你條賤種狗睇都無睇

屌你唔好再講

明明較曬鬧鐘

點知醒嗰時已經5點幾，一淨間睇replay

點半波都要較鬧鐘 有冇咁虧

希望你下次長眠啦，你老母

牙路做咩又死返入黎r水吹

屌，第日要5點半起身番工

唔想瞓得兩粒鍾

講得好!

屌你仲話姊妹

對事不對人

點睇Sterling 做左球壇鄧麗欣，出文錯字連篇

典型鬼佬唔分their there they're 又payer

算啦
用Foden做例子，Foden都出聲撐佢
丁力又然

有冇施華消息 傷成點

同問

Losing Silva during such a busy period of fixtures could have a serious effect on City’s season, but there is some hope that it may not be too serious.

Speaking to City TV after today’s disappointment in London, youngster Phil Foden revealed that he has spoken to El Mago about the injury.

“I spoke to him at the end and he said he’s got a tight hamstring, so hopefully nothing too serious,” Foden said.

Silva will undergo tests from City’s medical staff and would appear to be a major doubt for Wednesday night’s Champions League game against Hoffenheim, which could see Foden himself get a rare start in Pep Guardiola’s XI.

波又唔睇 post呢d閪圖有柒用？

橙
又比人jer

不要再說了

Foden

留意到無左牙路
根本唔夠打

冇人識射波 全部人個射波掣壞撚哂

話說原來巴神被換出之後屌鳩韋拉
幾時先趕生性

幾時先肯生性

丁係鏝11月最佳球員

科登仔續約

射咗

6年

掂

Foden 2024

永續

好似係你自己要走,唔係唔留你

走啦

買隻垃圾馬水都唔俾機會我

鬼叫你個仆街仔成日仆街

至少我冇射失完致勝12碼笑笑口先

波追做左totgs拿仔未?

唔通比咗6000萬唔用咩

而家先睇番all or nothing

ucl卡好撚靚

真
仆街馬水

好撚痛

好白

抵死sf狗

如果無咗25馬
我城而家幾多分

一早j完啦

邊到有得睇

施華傷幾個禮拜

有冇人今晚睇猁狗點威

今晚絕對支持利

腳指啲關節....
關節炎喎

中文定英文字幕？

利狗週中4點波就睇
我鏝週末點半波就skip

英超已完

我起唔撚到身睇

我都想睇直播

唔瞓頂上

根叔發威

全部傷鳩晒
踢閪咩

你老母比我屌呀

上網就英文

Amazon prime 就有中文

唔訓駛唔駛下年先出

擔泥佬又傷

呢件傷wfc

Walker全勤

廢奴出唔出到都係問題

無得睇佢浪射

Transfer Window, which opens July 9, 2019, goalkeeper Zack Steffen will be transferred to Manchester City Football Club.新後備龍 巴禾goodbye

睇球王片，救十二碼好似幾勁

要，依家復操咗，都要操兩個禮拜先有返態
望就望快車個時可以早d出黎幫下手

耶耶托尼

講下離題

idog想轉會

Note9 係咪最好

黃大仙救十二碼都好勁

係生波就中龍必入

去卡達爾算啦

當初仲話去獌

而加傳去西咸搵智利佬

對愛記4:0果場真係痴線

咁大部?

同S9+唔係差唔多？

見6gb ram 又128gb rom 部部都大機黎

當初仲諗疤咁平放益哥帥

點知係伏

由第一場開始派膠

屌真係冇好過

例戈巴塞仲手球紅埋

今晚4點

牙路同kdb練返波！

大好多 但s9+應該夠用

夠既話睇下呢期有冇減價先

我就等s10出

聽講好似大改

呢期好似得note9 減得多啲

咁等下年二月發佈先

等咁耐

同superme crossover wo

利記晉級又打多條線 希望聯賽爭氣啲

我痢今年雙冠王

三冠

已經轉咗做猁迷

牙路
kdb
施華
費奴
文水
擔泥
包禾

會爆炸

今晚係咪搵石頭踢防中

辛尼：若我未能有充分上陣機會，我仍會留隊，因為眾所周知領隊有輪換方案 同一位置有多於一位好手，你必須接受。

費奴又傷埋？

小傷 15號復出

咁android仲有咩brand

丁11月POTM張卡

永續我城

屌你老母三十幾歲場場踢足唔傷先奇

丁力買左歐連版 同埋左邊用緊if sane 唔砌了

開季又話會俾石頭試

丁力踢cm都未比石踢防中

尋日確認左

今晚一定有啦

華為

Ps: iPhone 撚

最好隊長+白文打中堅 石防中 比拿仔休息

正路要啦
今晚和波都首名

明明11月得1場正選踢 lw 點解唔正正常常出Rw

因為我鏝3隻rw 丁力 馬水 b華

Rw one to watch嗰張馬水好撚勁

凍到想塞返入老母個子宮到
今晚去鼻塞中心唔睇了

哥狗可能用擔泥/石頭 頂防中位 大家點睇擔泥

擔泥傷左

擔泥佬踢果一場90分鐘就傷左

又費25

又話傷左

馬水中場，笑死
不過Foden今場隨時身價波

又馬水

原來呢個流嘅

不過我都覺得馬水會正選

How we line-up in our final UEFA Champions League group game!

City XI | Ederson, Laporte, Stones, Otamendi (C), Zinchenko, Gundogan, Foden, Sane, Bernardo, Sterling, Jesus

Subs | Muric, Walker, Kompany, Delph, Mahrez, Diaz, F. Nmecha

Foden正選

正選

ota 隊長
第一次

白文／石rb？

科登派膠

哥帥著Puma外套

唔係覆遮住咩

要

foden真係有料

心口好大隻美洲獅

第一腳控得衰 本身射埋

耶蘇推腳波都甩

耶又做乜鳩

耶穌

黑左隻角

平安鐘屌你 假訓咁樣頂返比人

十足十當年比qpr入個球

你係咪delay好多

分半鐘

12碼

以為必入

廢龍終於有神救

offside

0:1

廢龍又捉錯路

拿水咁樣輸12m

越位在先

好柒

射中間邊有得撲

輸開有條路

出左界

然後中柱

呢球冇運

屌柱

2個夾住都頂到係好 可惜

石差d

屌咁勁

今季都係猁

根依場幾好

Bwa係咪又想學dembele

防中位，長傳派牌幾好J

foden彈得差

foden唔係幾日有得踢都夾得唔錯,俾多d機會佢啦屌

Foden應該有d腳軟

蕯克達贏緊里昂

bwa

B華有火

腥發咩神經

中完柱中楣

又柱

今場運氣好撚差

呢排真係無乜運

原來對面自己頂返去

科走位幾好 跟得Cwa多學到野

哥佬著puma係咪傾好哂

唔好傷

屌似拉傷

傷埋真係可以收皮

一諗起下季波衫轉Puma就唔想買

0前鋒

科唔敢起腳

有線啲講波佬不嬲都係咁？

佢地講野好煩 成日先入為主

轉英文啦 廣東講波佬冇個好

耶穌今場俾人侵犯左幾多次

屌你耶係撚咁比人踢腳

腥!!!!
what a goallll

腥靚撚到

屌好撚好j

Cls

勁撚到，波皮都掂唔到

Ho ball

請吹奏

真係唔撚明哥狗點解成日唔用腥 勁到

馬水契仔

因為Mendy一上
佢單蹄冇得右腳Cut In
呢排Mendy傷左先有得出

垃圾腥狗條撚樣又講大話 垃圾人

撳錯掣熄左電腦

終於起到睇下半場

錯過左球世界波

不了 我反腥迷丁

科明明死左位都帶得返個波出黎

仙真高

佢護個波真係做得好好

拿仔

屌 咁都唔入

屌係咪真係無運到咁

獲加對襪真係好正

2-hit 都唔入

係咪痴線架

對面個龍都有料既

隔離own goal

又救到

宗師

呢排已經無心情笑隔離,我地都唔好得幾多

又差啲

但估唔到蛆輸緊比年青人

做乜撚野

我屌呀

解圍咁頂

3打0

三個人單刀都可以唔入

對面個龍勁到

唔係講笑,真係無態到一個點

腥自己隊埋咪好

玩咩波 贏緊咁？

咁撚樣唔入轉個撚頭就俾人入架喇

真係睇到燥

繼續反丁

想瞓了

屌終於有

1:1 真係西波

你一起身就2:1

Delay好多

知個龍上身就過埋個龍

腥2粒

已經嘥咗一粒

以為睇緊美欺

耶蘇咁都叫獨？

有線講波嗰條友好on9

佢真係未睇過牙路

鉸剪腳咁都係黃

今年小左好多

希望換diaz

知唔知條友咩名 好撚on9 把聲又爛

拿水又幾好波

今年真係好好j

耶蘇‘難得’有1球上到腳就比人話獨

拉上黎做支點做波比翼真心好大犧牲

今年仲會見到佢邊路出波

foden差d有

仲要嗰球扭到 搏埋犯規

條友仲話 我不嬲話耶蘇好獨食

有線真係垃撚圾

講波嗰個乜水？

廣東話只信何輝

對arsenal 係未又係佢

rojo

foden

科

又係龍門救到

今日d波 獌輸緊2:0 祖記輸緊2:0 皇馬輸3:0 羅馬輸2:1

確定出線就hea踢

假到

我地3打0都唔入啦

First touch shot 靚到

Diaz 有冇得出

我都等緊

拜都輸緊

應該冇，今年一月過馬德里

正想話踢少個都入波
原來拜都紅咗件

bwa又唔射

隊長

16強對手：拜、羅馬、下體、04

拜追和了

丁力

又12碼

04嘅話腥倒戈

成日kick鳩自己

反杯埋